有冇巴絲做過GU ?

想問下做過嘅人覺得點？利申：男 想in part-time

同問
而家做緊OK便利店

推！

傻尻工一份 狗也不屌

巴打做過？講多啲嚟聽吓

有邊份part time唔係wo

日資公司規矩都多撚過人，其實你追返uniqlo/gu啲post就知啲要求幾on9